［有圖］手撕雞加乞衣雞

黑絲雞

咪撚嘈啦

正呀